「有圖」有冇巴絲今晚瞓機場 入黎吹兩嘴

聽早六點機
仲九個鐘
應該瞓得唔舒服
有咩好搞

巴打係日本？

勿相認
同成家人一齊

點解唔book多晚
成家都舒服d

你不如去東橫inn瞓啦一家大細

六點朝早機 要四五點起床check out
Btw以後唔貪平機票...

我都係瞓過一晚機場之後決定唔再買平機票

機票平左既錢用黎訓多晚

慳呢幾舊水真係世上最on9

平好多wo
平機票 又平一日酒店
利申 經常瞓機場
歐美日韓機場都瞓過

好多陌生人行黎行瞓得好唔安落

要用返一日黎休息調整
晒左時間

年紀開始大，捱唔到瞓機場
要搵間有四正床嘅住宿先瞓到

HND定 KIX黎

試過有次由日本去韓國
星期六朝7點機去 星期日朝7點機走
果晚就去左仁川機場個汗蒸幕度瞓
瞓左5粒鐘已經算多 但成個人都係好攰

點解唔用呢幾舊水BOOK 返晚酒店瞓

試過訓機場，個感覺幾正，日本機場有涼沖，好似600円15分鐘，快手的話可以沖到兩個人

試過夜機飛去羽田機場，拎完行李啱啱好miss 咗尾班電車出市區，打算試一晚瞓機場啦，心諗「東京機場喎應該冇事」

不過d 可以打橫瞓嘅位都俾人佔據曬，要坐住嚟瞓，天花d 燈又光，真係瞓唔到

捱咗個零鐘都係投降，即刻用機場wifi book 機場酒店啦點知full 曬

嗰晚真係好Q 辛苦冇瞓過，第二日行程好似行屍走肉咁

好似kix